
                      Aunque la historia no deja de ser la habitual de una película de James Bond y su presupuesto de efectos especiales es como el de un país, el resultado es malo
Es una película aburrida desde el principio al final
Se intentan crear momento tipo Gru y no lo consiguen
Es una sucesión sin gracia de actores conocidos, nada mas
En toda la película de 2 horas solo hay dos momentos muy buenos
La verdad es que habría que demandarlos por arruinar 2 horas de mi vida
        
            